老實講 曹君如平時係咪同蒼蠅練習😂

我一拳佢死撚硬

係 佢係辣殺黎

躝返去小學啦屌你老母弱撚智

死臭雞都夠打死你啦

曹君如

我可以證明樓主幾好打

臭雞黎

曹星如本人？

系

你班友夾埋恰絲打

吳君如？